有冇手足係順豐派iphone比你?

雖然我機已收 但呢間野果然係垃圾到仆街

智能櫃拎

同意

無問題
有禮貌
準時